今日個天又朦查查

屌你老味做乜鳩？

對唔住放左篤豬屁

鄰國有毒氣體香港天文台叫煙霞

毒霧

空氣差到坐地鐵，身邊好多人個鼻雪雪聲

清明

尋晚放完火啊嘛